[法律界] 覺唔覺得工時好長？

第三個位了
Commercial Litigation
工時真係好長 好多野做 做極都有
做得好 就越嚟越多人俾野你做
就快捱唔住

請左三星期假 番嚟就轉第四個位
快啲離開訴訟
唔知做Banking/Corporate/Finance既人點捱

利申 iFirm見習

Liti都嫌長
Corp fin你點捱

真係捱唔到

唔啦 我都做番啲Employment Pensions 果啲算了

你係呢個seat通常幾點收工?

無定
試過六點 有時八點 多野做就十一點 最夜十二點半

身邊既人成日話呢d工時好正常
但日日不遲於10點走我都覺得好chur好辛苦
可能我根本唔啱做專業人士

八點我都唔掂 真心

做緊第一個seat
D野完全唔上手
日日回去都比人黑面比人話
做得好唔開心
好想放棄
好想死左去算

liti其實真係睇firm
有人日日6 點幾走
有人日日 11 12 點

以前有同事話佢每晚只係訓四個鐘左右，用生命嚟換取金錢

捱到有牌就又係一條好漢，頂住啊

下個Seat做基建
應該會好啲